分咗手嘅你入一入嚟

啲人話當你完全放低咗嘅時候，就唔會再恨

是咪真 最近重遇個Ex

硬係覺得好唔自在

自問平時都冇再諗起佢

覺得已經放低咗

有冇人都係咁

拍咗幾耐分咗幾耐

拍咗5-6年

分開咗大概兩年了

咩事分手

忙咗 大家已經好似溝通唔到咁
講完分手佢都係hea覆一句就算

淡咗*

咁又唔係帽，點會恨

真係放低左嘅話應該係咩feel都無
利申 未放 係旁人口中聽到佢個名都係會甜笑 見到佢會好開心

絲打你咁耐仲未放低？

佢呃我攰係屋企瞓覺
其實佢出左街
到而家我都唔知佢去左邊
咁樣算唔算分手

冇拍過拖

搞清楚先好啲吧

俾人撚

真係唔會憎佢
係尷尬居多

你真係愛上第二個 咁咪放低咗囉